本港昨日最少拒絕394名湖北旅客入境

入境處表示，截至昨日下午5時，共有394名湖北省居民或過往14日曾到過湖北省的非本港居民被拒絶入境本港。

減低感染者進入香港的機會，本港昨日起限制湖北旅客入境香港，衛生署呼籲從湖北返港的港人應盡量自我隔離14日，署方會對他們進行醫學監察，亦呼籲從內地回港的市民，返港14天內盡量留在家中。

湖北上星期已經封關，到而家都仲有成400人

咁批准左嘅數字有幾多

其他省放晒入來

如果講左要做 點解要報數字比我地聽 認威?
可唔可以講下幾多支那人入左境仲好?
包括由支那返黎既腥港人

支那有14億人

防君子不防小人

應該反其道而行
話自己係湖北既先比入
其他全部禁

報比你知 潛台詞「我哋拒絕嘅有394 所以未拒絕之前就起碼每日394人 仲未計潛在case anyway我係都唔封關 吹咩」

今日蠢左 聽日再問就話自己唔係湖北黎
得左

咁之前果班……………

護照有戶藉

一早匿埋喺其他強國地方